https://github.com/containers/podman

git clone git@github.com:containers/podman.git


ultimo commit é o de hash 5c6002bf9d0c5f8ea0b4231e0d24f8e7a0994b30
mensagem Vendor in new version of Buildah

foi um merge de um bot parece, bem estranho
openshift-merge-robot me


Linguagem é basicamente go
Go 90.0%
Shell 6.7%
Perl 1.0%
C 0.8%
Makefile 0.7%
Python 0.6%
Other 0.2%
